突發，大新銀行個APP 終於更新

CLS 終於肯更新

善意打破零回覆

咁撚大突破都無人理? 無人用大新?

呢啲post 要開係財經台嫁，on9